新手無知一問

最近留意到隻股票 佢個供需好似同價格唔成正比 我睇佢aastock個成交數據 買盤加埋有8成 賣盤得2成 假設排除其他因素 無莊家搞搞震 公司無玩財技 無任何催化劑同消息 但價格唔係由供需去決定咩 隻股票反而連續跌左幾日 但跌幅唔多 每日1-2%左右 有無巴打解答到我
我見佢好多超大手同大手買盤都佔5成 咁係咪其實有莊家做緊野？ 只係佢地用低價接貨所以跌左？

另外最近聽到話日後可能會推實名制 即係咩？

你排哂最重要嘅因素......

我係講理論上個價點定姐 咁實質運作上都係邊個錢多邊個就話事既